琴行真係抽好多佣 :(

條女就幾年前考左鋼琴FTCL, 近日星期六會去琴行part time教琴。咁我之前就無問佢教琴收入既, 點知一問, 原來琴行抽50%佣。 佢仲要教細路, 本來收350蚊45分鐘實收百幾蚊。

我想幫佢搵啲7-8級/ AT/ LT 學生邊樹可以搵到。搵左幾個鐘多數學生都係初級, 可能高程度多數已經跟開一個

招喚連登音樂人

推

有沒有人

之前係荃灣做補習教chem，間補習社收人一堂（1.5hours) 450蚊，但佢就比我180蚊一堂only如果多過一個學生，我都係收180蚊，變相佢比愈多學生我，我就愈蝕，佢就賺到笑。

其實大部分都係抽50%, 我自己有studio揾老師教都係抽50%。

屌。我N年前去琴行學琴
我女神話教我。佢問我學開幾錢?
我話350，女神話咁就350啦
原來當年女神賺多我咁多。怪唔至得肯對住我呢條死毒L

真
所以有私人學生真係收私人學生先

真係差好遠, 而家幫條女搵緊學生, 搵唔到學高級

教一個8級=係琴行教5-6個

就係想知啲人考演奏級會點搵老師

push

聽人講綠色嗰間抽5.5成

我係由細跟到大
考到上去應該唔會突然轉老師
斷咗冇學再想考我就唔知

我早排都係咁樣教左大半年
然後發覺真係唔係太鐘意俾佢抽咁多拥
而家決定唔教出黎搵到間啱心水嘅細studio租
先出黎教
我覺得要有人搵你教一係就學生搭學生咁
一係自己搵方法例如拍cover去提升自己知名度

鋪租

狗先會做